有冇人拍拖唔帶男/女朋友上屋企 ？

有日叫左男朋友上泥
撞正老母翻屋企 係出面禁門鐘
我同老母講叫拒轉頭上泥 趁機閃
事後老母屌我話包食包住又剩🙄🙄

如題 係咪拍拖帶男女朋友上屋企係正常 ？

少d ff啦

撞到咪互相介紹 認識下

點解要咁偷偷摸摸？
你大大方方介紹比你呀媽識可能就唔會咁

果時我地岩岩訓醒 無心裡準備

理*

泥

又禁又泥冇人屌
好野
新5p萬歲

一開始拍拖佢都有帶我返佢屋企，但而家佢帶都唔帶，我話去佢都唔俾

學識啲字先啦